N賓你又搞事？

搞咩啊你

吹咩

六隊

邊隊六隊啊？

咪撚笑啦屌

屌你老母jer能夠未

肉都玩埋

佢屌西果時已經玩緊

有人知邊隊六隊未